叼，好撚嬲牙我

想吾想知乜事？

唔想講左死老竇唔講死老母
Btw 吾你老母

( Show Blocked User - 傲慢與痴線 )

牙你老母

千祈唔好講

牙你老母
關我撚事
唔撚想知

吾想知牙